索取速狗number 佢咁撚樣回覆我

推

搵個議員幫手搞啦

癡撚線㗎？呢個警隊

push

預左

cls 仲難過cut有線

我頭先都收到 屌出聲

真係DKLM

痴線
當市民狗咁撚

推
無no點投訴

痴線

推爆佢

屌你老母呢個政府真係痴撚線
問你攞no.又唔比 但又叫你投訴
投你老母咩 點投呀

屌 痴撚線

推啊屌你老母 問你攞No.又要卸

肥聰表示：唔撚洗負責任真爽

咁叫現時機制已經足夠？？？

一心上下包庇 你玩撚晒喇
屌你老母

集體告一哥

叫佢詳細解釋下點樣“損害xxx工作”嗰part
指名要返呢個職員答

就去申訴專員公署投訴？

一哥number係咩？

pish

唔需要有number 幫辦級已經係公開資料

死黑警

我岩岩都收到

推上報啦

咁即係現有機制，無法投訴速龍小隊，要求成立獨立調查委員會跟進

垃圾政府

應該可以司法覆核？

打蛇隨棍上

推
屌你老母遲啲有no.都話影響部處而唔撚提供
屌真係on99

無冧把點投訴呀懵撚

Ombudsman啦

痴撚線

屌佢老母

推啦屌佢老母

收到一模一樣既野

屑晒佢地老母

屌你老母
無numher 點投訴呀？？！

披露速狗number會令維持公眾安全的工作受到損害

黑警死全家啦屌你老母
要俾埋外國媒體知

齊集覺個收到嘅回覆
要求成立獨立調查委員會

推到d議員睇到

反黑警大會嗰日聽到
話投訴嗰陣清楚講明時間地點 投訴事項
理論上都可以投訴到
話會追究返大粒嗰啲 再搵返細粒嘅

遲啲笠撚埋眼罩連樣都認唔到 發癲唔駛負責
一隊連樣都見唔到嘅執法隊伍

得軍隊先會笠到咁又唔公開NUMBER驚比恐怖分子報復

轉去投訴聰哥

係咪即係出動飛虎隊對付示威者？

盧敏瑩女士 高級行政主任 (行動科)(行動部) 香港警務處 3660 7387

申訴專員公處啦

推喇

1. 唔係申訴專員公署權力範圍
2. 監警會廢嘅
明未？

其實香港政府係咪真係想人暴動？
佢就係睇死我地乜都唔敢做

Lush

有無樣望望

咁可唔可以投訴佢

佢叫你去申訴專員 投訴佢違反公開資料守則 有冇順便做埋先

dllm

幫推

OMB啦

OMB 唔到

申訴專員玩玩佢

咁整個number把撚呀？？屌你老母！

比蘋果 佢幫你追有冇得諗

資料如披露會令防止、調查和偵查罪案及罪行，以及逮捕或檢控罪犯的工作，或任何羈留設施或監獄的保安受到傷害或損害。

就單單2.6 e 已經可以慢慢玩

速狗罪犯

推推推

呢個政府真係痴線 正垃圾

要搵人拎法援告

可以投訴違反公開資料守則

佢咪就係想咁炸麻

建議你直接轉發比啲議員睇到
尤其係律師果啲
法律野佢地識玩

唉，香港卜就黎變到同大陸一撚樣

推上報啦屌佢老母

[深度分析]從高薪養廉到高薪養｢貪｣

推上去

繼續問佢

Push

官官相衛
狗過狗

極黑勢力

玩哂

想知打去公務員事務投訴 佢會點覆

推撚爆佢

晒撚氣啦
佢地點會交自己人出黎

一定要成立獨立調查委員會先得

下面原來仲有條附註講明唔畀人轉發

驚閪你咩屌你老母

申訴專員公署其實係可以處理與公開資料守則有關嘅投訴。

0firm 大痴

無number點投訴

你投訴咗先啦

咁絕
咁一齊搵議員幫手

推
冇number 投你老母呀？

你可以投訴
有咩就搵投訴部門
但我地無投訴部門

我屌你老母啦

香港已經徹底腐爛

申訴專員公署啦

對d狗黎講真係好夠
再多少少都會危害到佢地安全

一個獨權政府必然係會死攬軍警部門

Pish

可以，但我意思係申訴專員公署冇明確有力嘅權搞佢內部，警察通例就係個好例子，一定要調查委員會查先有用

熱愛香港嘅各位，麻煩一人申請多一個Facebook帳號！

嚴禁非預定收件人複制轉發姐
你係預定收件人咪可以複制轉發

屌柒你

叫人投訴 > 屌你班狗無冧把呀 > 跟我個恆之有效既機制去投訴 > 仆你個街都話無冧把 > 用恆之有效機制去投訴 > 屌，咁我去send email 搵冧把 > Sor9ry喎，唔俾你

現行機制沿用多年，一直持之有效

噉你都要睇下處理到邊啲，做係應該做，但冇得寄望佢有用，只係個間接方法宣傳同顯示問題

推俾議員睇到

推 等多啲人知

搞唔到速龍 咪搞回email條友

係咪姐係大大聲講話飛虎有參與其中

香港政府真係千瘡百孔
要解決唯有係根本上嘅體制改革

警察可以冇number
市民可以冇身分證

黑警死全家

咩話？咁撚串？

申訴專員有冇用？

唉
香港真係變成屎咁

冇錯，唔一定會成功，投訴成立拎左number同名亦都唔一定有用，不過都要盡一切方法增加警察犯法嘅成本。

隊上報啦屌佢

呢咪所謂嘅行之有效嘅現有機制

OK 可以成立調查委員會

點投訴呀

冇NUMBER點投訴呀

無法無天，好撚嬲啊屌你老母，咁撚樣都得

咁想投訴可以點投訴先
真係諗住靠個垃圾機制？

依家成個政府都痴撚線
雖然搵D咩CSB 申訴都係冇咩用
但都可以宣揚出去政府所有部門係到狼狽為奸

push
樓主send個reply去報社先？

傳真號碼 ：(852) 2882 8149

大家聽日office hours fax撚爆佢部機

個咁撚樣嘅機制叫含之有效？

點樣先可以制裁班警犬

靠網絡審判？

On9

屌
點損害呀 損害啲咩呀
損害你班仆街會俾人告呀

其實佢自己都提供咗專員公署嘅資料，即係專員公署就係最合適嘅機構，你只要投訴去專員公署，佢地一定要跟進

如果專員公署唔處理，即係警方失職，比錯投訴資料你，咁你可以投訴埋佢

利申：多年投訴經驗

推呢個最正路

我果封一樣

蘋果日報做嘢

好似警察無得om？

屌你老母死黑警

推 推到有法律背景既人睇下有無得搞搞去

正路係，但今次警方提供，無理由唔跟

投訴嗰陣清楚講明時間地點 投訴事項
係可以投訴到
會追究返大粒嗰啲 再搵返細粒嘅

正路可以做到

on9

記者朋友 議員朋友

code case除外

p

推到議員睇到

一早估到
公開資料守則好保護有關執法、司法既資料

佢一定會以而家仲有行動為原因唔公開比你，

一定要叫議員跟進 要腥埋去csb、私隱專員、ombudsman、icac、律政司 先會搞得大件事

同埋個重點唔係拎number，係要jer撚住佢執行職務無show number無委任証呢點，是為無遵守警例，要求回覆，cc曬以上部門同所有泛民立法會議員

齊齊email去申訴專員公署投訴狗務署未有適當執行《公開資料守則》的規定

議員無用, 俾傳媒朋友用LA

但我想提提大家
依家ombudsman係前hkpf dcp

樓主已經聯絡緊蘋果日報
但唔知人哋有冇興趣

提多句，政府做野唔係睇你有無理據，
係睇你cc list有邊個

呢個推

佢一定唔連登仔 reading 邊可能無5**

要個no.都吹都咁嚴重

咁即係出面d散仔 係咪有機會涉及披露警處行動部署，損害防止、調查和偵查罪行，以及維持法紀和公眾秩序、保障市民生命和財產安全的工作？

試吓先

有時間可以打份template
等大家手足可以一齊email炸埋去

不如玩大佢真係投訴畀申訴專員

支持

💩

投訴 "處理投訴嗰個人"

痴撚線咖，咁佢地做乜9都得啦

突登紅字驚你睇唔到
果然紅底

呢個政府已經唔係為市民，重組政府啦

蘋果得 comdon 都得啦

戇鳩

推比記者睇 叫政府回應點投訴

幫推
一定要玩大佢

推撚爆佢老母
食屎啦盧狗 冚家剷

屌，推爆佢，痴撚線

痴撚線已經打撗黎行

推比鄺仔，搞大佢啦

點樣投訴啊屌

推到班警狗死上大灣區

推上報啦

痴能線社會

CLS push

每個部門都設有公開資料主任，佢地唔提供有關資料，應該屬於行政手續上的問題，唔關投訴警方的行動事，部門的行政手續有問題，理論上可以去Ombudsman投訴
一般的公開資料主任都由EO做
佢回覆你可以去Ombudsman投訴應該係真

利申：發夢知道，上政府directory 一目了然

屌

代行嗰個用佢個名出啫，你估係佢決定拒絕你咩，拒絕嗰個係助理處長級黎

公開資料守則不嬲都廢嘅，佢地覺得啲資料敏感啲都唔撚會畀，呢單嘢DoJ分分鐘畀晒legal advice，嘈到申訴專員公署度班狗都唔會驚

繼續揾其他嘢煩鳩班狗
未send信嘅send信 罐頭信都殺

根據《公開資料守則》引言, 無論在政府內外,《守則》都不應被利用或被視作利用來阻撓資料的發放,這點至關重要。

26 (e) 資料如披露會令防止、調查和偵查罪案及罪行,以及 逮捕或檢控罪犯的工作,或任何羈留設施或監獄的保 安受到傷害或損害。 2.6.16 《守則》不會強制政府披露資料以助確實或可能違 法的人士。這項條文旨在同等適用於刑事及規管性質的罪 行。 2.6.17 要有效調查刑事及規管性質的罪行,通常須把調查 及調查方法保密,不讓疑犯及其他人士知悉。這表示,與正 進行或已完成的調查有關的資料,以及與預期會進行的檢控 (檢控最終可能會或不會進行,又或已經進行)有關的資料, 通常應予保密。如披露資料會令執行或施行法律的程序受到 損害,則即使有關資料並非就該程序的目的而獲取或制訂, 都不應披露。

2.6.18 如披露資料會有助逃離任何合法羈留地方的意圖得 逞,或擾亂該地方的良好秩序及紀律或保安,則這項條文亦 適用。合法羈留地方包括用作臨時或長期合法羈留任何人的 任何建築物及其內任何部分,以及任何監獄或任何其他地方 (例如非法入境者可能被羈留於各類交通工具),並包括某些 人士被社會福利當局及紀律部隊人員羈留的情況。 2.6.19 這項條文並無規定,作出披露會損害執法程序或助 長罪行發生這種可能性必須存在。就這等目的而言,披露所 索取的資料如有較大可能造成損害,便已足夠。 呢段唔太關事

26 (f) 資料如披露會令維持安寧、公眾安全或秩序、或保障 財物的工作受到傷害或損害。 2.6.20 這項條文旨在反映《警隊條例》(第 232 章)第 10 條 訂明香港警方的廣泛職務範圍。《守則》不會強制政府披露 某些資料,以致有利意圖擾亂公眾安全或對財物構成威脅的 人士。

根據《守則》2.2.2, 如果披露資料可導致極其嚴重的傷害,例如有礙保安,或可能會破壞經濟,則無須 證明傷害很可能或必定發生也應加以考慮。另一方面,如果 可能造成的傷害既不太可能發生,也並非嚴重,就不必過於 看重。

本人明白警務處為避免披露資料而做成嚴重的傷害。然而，警務處無法提供速龍小隊的警察編號的原因實在令人難以理解。

1. 26 (e) 指出不會強制政府披露資料以助確實或可能違法的人士。本人一向認同法治，並無觸犯法律的往例。根據警方拒絶原因，本人是否或可能違法的人士，及 或可能違法的人士是以何準則及誰人介定?

2. 26 (e) 指出保密正進行或已完成的調查有關的資料,以及與預期會進行的檢控 (檢控最終可能會或不會進行,又或已經進行)有關的資料，以有效調查刑事及規管性質的罪行。速龍小隊的警察編號是否用於任何正進行或已完成的調查或將來有可能的檢控? 如否，則本人不能理解被拒查閱該資料的理據。

3. 26 (e) 指出如披露資料會令執行或施行法律的程序受到可能的損害則不應披露。 如此，哪個執行或施行法律的程序㑹因警務處披露有關速龍小隊的警察編號而受到可能的損害呢？而可能的損害是指哪種具體的損害，以及如何令執行或施行法律的程序受到可能的損害呢？再者，警務處如何決定披露本人所索取的資料有較大可能造成損害，是以何準則及誰人介定該可能性?

4. 26(f) 《守則》不會強制政府披露 某些資料,以致有利意圖擾亂公眾安全或對財物構成威脅的人士。首先，本人是否意圖擾亂公眾安全或對財物構成威脅的人士及上述人士是以何準則及誰人介定? 另外，披露速龍小隊的警察編號如何令維持安寧、公眾安全或秩序、或保障 財物的工作受到傷害或損害? 根據警務處的回應，本人要求披露的速龍小隊的警察編號，是涉及披露警務處行動部署的情況而不便披露。如此是否説明速龍小隊的警察編號為警務處行動部署的情況的一部份? 如果是，那是否任何的警察編號亦為警務處行動部署的情況的一部份，因而不便向公眾披露? 抑或是否單單是速龍小隊的警察編號是以此原因不便披露，及為何有此情況?

最後， 根據《守則》第 2.2.4 段的,當沒有法定的限制或法律義務禁止披露資料,而披露所索取的資料卻明顯符合公眾利益,並且有關的公眾利益已超過對政府或任何其他人可能造成的傷害或損害,在這情況下,第 2 部內凡提述傷害或損 害的規定均可不予考慮。作為良好、守法及擁護法治的市民，本人認為披露速龍小隊的警察編號明顯符合公眾利益，能令我等市民更了解警察內部的架構，亦能令本人能在適當時候以口頭或書面形式向速龍小隊作出讚揚或投訴，更甚者，披露該資料乎合警務處應有的透明性原則，加強我等對警方的信任。由此，可見披露速龍小隊的警察編號實在無比合乎公眾利益，相比之下，警務處提出反對的理由未能清楚地解釋仼何有可能存在的損害。因此，本人再次要求披露速龍小隊的警察編號，及警務處對本人上述的疑問作出回答。

ps. 巴打 一定要揾埋專員公署

聽說可找公務員事務處處理，唔知係咪所有職級都管

btw車上手機打 大家唔好send住要proofread吓

佢做收發嗰個咋
同埋政府部門拒絕公開資料申請一定要提供部門內部覆核途徑同申訴專員公署嘅聯絡資料

不如試下申訴專員+公務員事務署+1823 投訴覆email個條友

(海濱送中)中環解放軍碼頭出生過程同背景

支持香港警察，
成立獨立調查委員會

唔理有冇用 有咩可以投訴 都要照做

推上報

行動科 - 電話表
盧敏瑩女士, 高級行政主任(行動科)(行動部)

就投訴去申訴專員公署

一哥叫我黎投訴
班細既話投訴唔到？我屌你老母呀

亦可以考慮另一個做法，就係為咗表揚某一位警員，所以攞警員編號。當然你要表現出真心，成個藍絲咁，唔能夠俾人覺得你玩嘢

其實可唔可以打蛇隨棍上
現有監管機制成效遠低於理想，所以有充份理由成立獨立調查委員會
佢唔想既就交晒啲速龍既number出黎

如果同公開資料守則有關
申訴應該受理喎

佢都係咁覆我 on9

如果同公開資料守則有關
申訴係要處理

各位收到嘅巴打可以試下

屌你黑警

屌佢老味

議員，申诉專員，傳媒
都推

推比記者朋友睇

等俾人隊

佢果日隊狗可能有飛虎隊班撚屌
利申鳩估

一係搵私隱專員
一係直接JR

乜柒'privileged' 內容都無，怕咩轉發

申訴專員係前警務處副處長

申诉專員

回信番去屌佢老母得唔得真係好撚on9 嬲到震

copy and paste

然後佢又copy and paste個回覆俾你

任何人如認為某部門未有遵行《守則》的規定，可要求該部門覆檢有關情況。任何覆檢要求會由所屬職級至少較原先作出裁決的人員高一級的首長級人員審理。
另外，無論部門是否已就有關個案進行覆檢，申請人亦可向申訴專員投訴。

csb都係踢番比ofomb

#265 係咪template

屌佢老母咁惡

屌 要求獨立調查 還速龍隊一個公道

請起底

申訴專員公署呢 ?

試過，會彈個波畀警察投訴科

推，議員你好

要死

佢唔想都可以唔交

代行唔一定係佢打
SEO只係搵果兩條例出黎，再俾d靚打

肥閪嚟, 你肯定上?

屌你老母閪起鳩個臭閪盧敏瑩底啦

警犬點解咁黑人憎係有原因 真係絕對唔專業 成班爛仔

盧敏瑩豬隊友助攻！
無number終於可以大條道理要求成立獨立調查委員會跟進！

搵議員？搵申訴專員公署？搞唔搞到？

為求更完整記者朋友提問 想收集下大家意見

大家對警方以呢兩項條款拒絕提供資料有咩回覆/意見？

所以你話，有可能唔搞班黑警嘅屋企人？

警方可能有佢既道理，而家既時勢或者唔適合公開警員編號，所以更加需要成立獨立調查委員會

Madam助攻

之前唔係好鐘意講「修補現有漏洞」架咩

冇number投訴你老母呀

屌
又係到玩傳波 咁要d部門做乜撚

我諗起對付呢啲回覆最叻果個人叫炸兩俠
搵雲海教路

我發夢同盧敏瑩同渡春宵
又要起身沖涼

uo

推呀

現行機制要有number 先開始搵自己人查自己人
然後你唔肯俾number 人

send 俾鄺神叫佢幫手follow

發夢自己知知地行情，申訴專員公署係專職負責處理有關違反《公開資料守則》嘅投訴，所以大家係可以去投訴。不過公署睇嘅角度會係警犬用呢個理由黎拒絕提供資料係咪守則入面話可以唔提供嘅個啲情況/理由，如果大家真係要投訴，就要講到點解依家呢個理由唔合理，點解警犬引用得唔啱。不過，好大機會都係無用，大家睇睇現任專員係邊個就知，加上申訴專員公署不嬲都係無牙老虎 最後補充，盧敏瑩係「代行」封信，個立場同內文係上面班大sir話事架，佢都只係最後畫隻龜落佢名出封信，不過當然大家可以話佢有骨氣嘅就同大sir say no, 直情辭埋職佢，但係我覺得依家大家應該集中火力去諗下點真係搞到獨立調查委員會黎查，好過起盧敏瑩底

點解唔po埋電話？公開資料嚟，怕咩？
幾時想打去查詢下都得

冇人覺得警隊真係要改革？！！？

已經幫你逐點駁咗

唔比number點投數呀都On撚9

Nice reply

真係一日一柒

個機制好撚有效啊屌你老母盧偉聰

PUSH

唔撚係卦

真係好on9

成班話咩香港有乜乜自由, 司法獨立, 所以唔可以干擾共狗所做既一切賤野

現實係共狗搞死個投訴機制, 再用法律做擋箭牌想點就點, 你想投訴? 得, 我地好講法律既, 用果個比我搞死左既投訴機制, 或者全部係我自己人既監警會啦 和理非繼續用你既普世價值"對付"共狗拎光環啦

我都收到 仲要一收收兩封

一日中共係度一日都唔會改革到, 你97年入左冊岩岩放監?

點樣影響一件過去事件既部署？

可能要司法覆核？

申訴專員公署見
超過九成公墓猿都驚收佢file

即係話明你知，有no.會阻礙佢地亂棍歐人，佢哋已經凌駕法律，無需負責任，因為有狗務處做擔保

#明朝東廠
#蘇聯秘密警察
#香港速狗

新聞已出

下一步行動係炸鳩申訴專員個email

發夢絕到正式宣佈香港警察可以殺人放火 姦淫擄掠 唔洗負責

推
更加有成立調查委員會嘅迫切性
要俾普羅大眾市民都睇到警犬咁撚市民

有聽過
佢地聲稱會睇roster揾番邊個draw咩裝備 對比番
但
你信咩
分分鐘你個投訴都開唔到file

已經上咗蘋果 睇返我上幾個comment

咁投訴埋回信嗰個啦

一人一信去投訴佢

屌你老母

梗係佢